[消暑裝備] 建築安全帽下 + 毛巾包側臉 保護自己

夏日熱辣辣，
一班九唔搭八既PK 藍C 網上公開搵仔，齋戴安全帽，口罩係唔夠隱藏自己

唔該你地班建築工人新丁戴左 建築安全帽下，好拿拿聲 買條毛巾包住側臉

示意圖如下：

提防中暑，建築界先鋒，裝備買毛巾包實自己，你我有責！

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

統一用白色個啲祝君安好毛巾會否好啲
又平又唔怕比人靠條毛巾認到

白色或黃色最易買到， 最好純色冇花邊冇公仔